吹牛大比拼！！！吹牛大比拼！！！

連登仔勁啲正評
五毛勁啲負評

最好有埋例子

吹乜撚嘢牛

香港人一係吹雞, 一係吹水
冇話吹牛既

車大炮